[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1520)

slowwwwwwww

Fast

hi

slow

點買好

快

下盤pls

維護都算做好事... 呢幾日訓勁少..

依家可以沖涼準備訓

0000 上盤定下盤最後決定！

上

上！

時間
餘兩
分鐘

擲公字

户口淨返$6.9 希望聽朝訓醒收錢

直接陸軍客勝

GoodNight 星星

陸軍 10.5b

上!!

上盤袋袋平安

聽日又有國冠即場 早d訓抖足精神

Pps即時都唔得架，pps要睇你時段入，點都收你$1
以前用佢唔知，入$300得$299

咁快gel

一分鐘

半場0:2

莫斯科中央陸軍 角球大
威斯特曼 入球大
CF 阿美利加 入球大

馬會pps轉賬個制壞左呀

記住火車頭既教訓

跟

先針角細了

CF 阿美利加 似細

PPS即時我成日用

你去PPS網轉先要睇時段

買完沖涼屌波 角大入球大

用馬會個pps係即時嫁 電話先睇時段

半和

大陸個企鵝直播係咪上唔到

森馬拉

狗會快手到

大家今晚
可以睡餐好

吊一搭正就維護

跟唔切

買唔切高蛇條3x4

洗白白
返黎要有三球

網 上 投 注 服 務 ( 投 注 區 ) 現 正 進 行 系 統 提 升，將 於 8 月 1 日 上 午 10 時 恢 復 服 務，不 便 之 處，敬 請 原 諒。

CASHED

大家睡醒收錢

59分就唔俾買

原來如此，但我已經轉左用銀行轉賬

NO on9......
你login入馬會戶口入係即時。。。

大波jump

播蘇聯國歌
蘇維埃之翼要贏了

買晒半大唔洗煩

但唔係用bank ac都得？

仆街原來維護 乜都未買

Gel住頭訓

開心 買唔切 唔駛針

半大已死

講左全日。。。

一時間冇 cap 低，而家又 login 唔到，
希望仲記得買咗啲咩

Yes... PPS 扣手續費$1 即使入架...
我成日用...

訓醒收錢

關左啦 仲講咩

一早出左水

大家咁話

下次試下 希望唔洗試

洗唔洗出兩次阿

唉我想allin羅馬盤 頂維到十點即刻開波即係唔洗買

訓醒個個cash

晚晚都出水 好快會脫水

最好派埋屌哂落疤到

過十次蝕十蚊
過一百次蝕一百

用銀行即時轉帳仲好

拿狗都係咁
8:00am 講拿根亞

重要既事

祝咁多位巴打聽朝户口多左幾個零 早抖

點解要針對拿蛇

我就一早有講既

今晚呢個 post 會唔會好靜
無論講咩都改變唔到事實，又冇得即時，又要到聽朝十點

晚安
巴打

PPS想即時過數一定要用馬會網上簡PPS
用pps網/app 要等

玉蛇有冇水

仲未入波

訓哂啦 唔訓點賭疤

妹到

下期六合彩中風

大家終於可以早啲休息

靜

早登極樂

薛巴好感慨

香

希望聽朝10點仲見到大家

下盤gel

胖

好玩？

屌你老母 馬會九成九扮升級。。。
實情係BOCC班操盤手無人返工！！！一定係！！！！！

客暫時禁屌

完全封鎖啦 條友報左好耐啦

半大全大24

識唔識架

咪係 已經每朝都維護啦下下十點先入得番

屌你玩onlinegame咩日日都維護on79

all-black3

all-black2

一齊call晒d𡃁模名星去總統套房happy一晚

屌 佢維護係因為telebet個邊無人返工先維護姐
telebet果邊有人返工維護條春咩

既然乜都做唔到，我寧願早啲瞓唔 mon post 了
預祝各位巴打瞓醒收錢

扮升級

0:0

中央陸軍肯入波未

只係有幾場唔同

陸軍場場妹

訓先
醒左想睇到2：0

d回傳咁危險

客隊快入

1-0未

3粒ok?

買左大波 肯入味

1C?

信念 fs巴

一隊妹一隊垃圾
慢慢屌鬼屌九十分鐘啦

0-1

1C

角球

corner

好廢

又玩0-1c

戶口結餘6.8

佢買咩

訓醒無錢收屌死佢地

六合彩都唔中 個天唔喜歡我？

睇落似1-1完場。。。

頭場大波波

巨乳

大波

禁屌不入正契弟

輸1粒 反cup 2粒 劇本ok?

理撚得佢邊個入 我要大波波

波膽 0:1

講個笑話 中央淥親

即場 客fg try try

有無手足買到走地。。。推薦買到走地嘅手足買個1-1波膽。。。

Ok

半大針

阿妓5-1！

1-1

15min 7射

邊隊

主

馬會次次升級都唔知升左d 咩

半大jump

半大到10抽1派200起機

LM!

me

大波大角已死

我了

Lm

明明乜都無變過

半大 半客 全大 針

lm

ok lm

狗會升級=唔比人買即場

咁多射門但無波入

輕輕鬆鬆又角細

升級走地
入波秒封盤囉

Real

睇黎開大機會好微 無人lm

禁屌到咁一球都無 半大針

到主禁屌客

2c

客俾人禁屌。。

買陸軍係咩心態

阿堅飛夫

上半場至少一粒

應該角細 入球細 無樣大

幻覺來

唔賭波係咩心態

森馬拉d組織靚左好多 同兩年前果隊差咁遠

果然國家隊門將

角細入球細既排隊上ifc先

力頂半和

主ng可以試試

半細半和

求其入兩粒黎

999

on9

2/2.5b 石屎紅毛泥水泥英泥爛泥撈埋一齊Gel

有無場波嘅LINK

賭波睇波係咩心態

半細角細

香討m蛇個post冇咗？

唔記得買左乜，又login唔到

妹

打暈自己算了 希望醒個時半場有兩粒

想改名，叫韋達(十三冠)好定墨西哥在連燈好

你帶無掉轉左

same

入未呀

似0:0

大波大角黨連ifc都無埋

妹足全場

客隊入波未

味搵版主解block掛

屌入未垃圾

買大既已經唔見哂啦

主入未

陸軍和波 細波 角細都針哂啦

上盤針得了
輸半都汁到

gel 哂

連最後10蚊都輸埋 戒得

半和半細派錢咁派

妹撚夠未
我命令 兩隊 立即 入波

上半最後10分鐘黎個NBA得唔得

ok

邊隊都好 入一粒殺死polo先

入波未

角細望到終點

收到俄羅斯個邊莊家消息 半場一定0-0 全場0-4 信我既 補小小飛

俄超識hi 入波咩

每10分鐘1c

俄超係咪長追細波fatfat

半客 半大 角大 針

轉身射個三分波未

STILL 0:0

俄羅波都差唔多 半和 下半場打交

POLO買左咩

iphonex 開馬會app唔同左

90分鐘9c

我覺得客應該可以入一粒

補多十分鐘時ok?

不了主勝

點止一粒

今晚可以早啲訓 唔駛睇post

可唔可以半場入左先

唔可以

半場一粒 劇本開始

有咩

入番粒先啦

事但入2粒啦

拉長左少少

半埸0:0不如唔好踢

你呢幾日好忙 ?

客勝針 大波針 角大針

客有機會入1粒

冇分別

login唔到

0攻擊力

西波

射門停哂

唉針得啦

俄假半和細波100%

半大 針 等聽日dodo出水算

上盤針到應一應

聽日日職算

半0全3

已經兩場俄超踢成咁

唔撚係又好似尋日咁0:0完場呀

半和cashed

無眼睇

皇家馬德里[-0.5/-1] 熱刺2.5/3s 帕丘卡2.5b
危了

妹撚完未???

1-2

角

收錢

針細大波好啦

陸軍 我屌你老母

客比啲力好無

起身要見到3粒

半3全3試過 試下半0全3

客隊入3粒

有2都開心

提早開番啦屌 成十點先開

一粒都未必入到

角大又針

我要3粒啊屌你

早有預謀

我想要30個c

而家幾c

最多2球

點都好 客勝 贏一粒先

半和收蚊

true

Cska收左30m賣哥洛雲得果3日未買得切人

即刻同我入1粒先

第一關就斷 聽日起身唔洗睇了

有角未

客入波 大炒

信念！客客客客客！

幾比幾

客贏就得 理得幾球

買上盤，咩心態

00

角

心態唔夠好 sor

陸軍快啲入波

角大又要撕飛

無哂啦

細波細C 乜撚都細

中央陸軍沉船

又0:0 屌俄假 買0:0 個陣又要入一粒殺你
而家買上盤又一粒都無 屌！

屌kgb快撚啲打爆班中央陸軍

0-0 3c

上盤 大波 針定先

CLS波

9.5s 點輸

上盤過關針

應該全場5-6c

2/2.5b穩撚到

NBA OK?

唔入波踢黎做乜

7月30日紀錄:
8場 1中 7炒車

7月31日紀錄:
哈馬比 no goal
哈 3rd goal
漏左Polo對家3串1

8月1日紀錄:
俄假主勝
俄假大波

最後200蚊分兩注 每注100

抹乾眼淚 早點睡吧

準備了

屌 你咪再跟啦

好彩今日無衝動入錢追數 如果唔係去帆船酒店跳樓都唔掂

莫斯科中央陸軍 的 Kristijan Bistrovic 射門，不過射斜。

同我立即大波

快撚d入 客隊

衰多手買哂角大
針先

睇黎5-6角都未必有

咁耐無射門，屌你老母

莫死火中央陸軍

俄假琴日有巴打先講左角細多

1球定勝負

莫斯科斯巴達
莫斯科火車頭
莫斯科中央陸軍

全細三兄弟

而家幾分鐘幾c

屌 咁都唔入

呢場上盤讓幾多

好似平半

0/-0.5

陸軍

中出陸軍搞乜 快手屌粒先

角都唔刷 入撚到咩

快手入啦

俄假細唔奇

收到風70min前有粒了

莫斯科
新姿態新境況
新風采新氣象
充滿紅場

班垃圾肯入未?

針大波 都比我贏個盤啦屌

差d入

忽然5角

快撚d啦

留名同尋晚火車頭一鳩樣

叫就入嫁啦
去啊 中央陸軍

CSKA睇嚟得個名

0.5 大細都紅格 rip

9號斷腳未

唉力做0:0 上盤針

快撚d入番球先啦

買角大係咩心態

傷既傷 退休既退休 賣既賣

球證做野啦好無?
12m OK?

俾球12碼主未

咁都負評

其實有咩好屌 呢場上盤用半格搏一格 仲要機率唔低 已經好抵
賭錢最尾都係睇運 各位加油

客

咁都見到你

上盤大波針

法國俄超唔興入波

大家一齊針

收到風 就有

俄假比狗屌啦

角球快俾

世杯開始小注玩

求開到-1
開到抽五個派100

Me

我

半場0:0派錢唔買 買-1...好高難度

跟左polo 總入球0/1

LM

陸軍入波聽日去剪陸軍裝

壞app？

第一關必中定律

快手入波

唉 三條過關都斷了

屌冇時間啦快手屌一粒先啦

全大針

唉 斬手了 日日輸比馬會

All in jor客隊
我行緊上去了

陸軍爭氣啦屌你老母臭系

客隊比1粒夠架啦

8射3中 同 5射2中 = 0入球

巴打要戒賭了

針

唉 今次真針 度左成日 頭關已完

俄假多唔多絕殺

唔想聽朝第一件事就係入錢
陸軍贏波plz

陸軍係咪咁撚屎啊仆街

俄超踢黎做咩 咁多零入球

客入1粒夠架啦

升班馬都打唔贏 仆街啦

以後唔買俄超

當輸左成幾k 呢二百真係唔算得啲咩當買個希望就真

上呀陸軍

客隊贏波 我扮中央軍叫

斬做左事後撚

主隊有十二碼未

頭關就收皮 又要等10點先有得買波 ON9

俄假

有外國手足買到波嘅可以買
威斯特曼 -0.5
拿根亞[0/+0.5]

開到大波我扮狗叫

角大 大球手足訓得

陸軍好撚廢

痴撚線 點解俄假可以悶到咁

你老母陸軍⋯

以後俄假只買細

最尾10分鐘先係戲肉

已經唔係第一日既事

我果種燈

學下美假nba唔得

NBA正式開始！

收到風 0-0完場

你下次買咩出下聲先

-4c想死

唉 本來諗住聽朝起身睇下條過關飛當買個希望 而家可以直接去馬會

入一球都好呀

報咗警 你不誠實使用電腦

唔衰得心態
條撚樣之前買細波係好準, 一日執幾雞
但早兩日肯定輸到仆街

2隊俄假榜首都仆街死啦

9.5s gel

怪唔之得今晚系統升級 冇晒即場 知道賭仔第一場就針晒

完場前12M炒

俄假角球又係好難捉

尋日場劇本???

0:0 99.9%

輕鬆

今次會goal

主有十二碼未

買到嘅試下買1-1波膽

睇到訓著

客有機 90+

ching sick ball

最後20蚊都針埋。。
俄假真係唔係講笑

00不如咪撚踢啦

2隊加埋射20腳,1球都無

連報仇機會都無

支持

大波大角 都係2.05倍 兩樣一齊針

聽日又要入錢

上啊

俄超可唔可以比番d 世界杯既精神 食兩粒藥入波okay？

以後不買俄假

呢場俾我贏 以後唔買波

0-0 以後black list俄佬波

馬會又羊

俄撚唔食藥廢到碌撚咁
屌你老母

上牙

上屆亞軍連升班馬都贏唔到

兩場0-0唔撚係掛

垃圾中央陸軍

0-0不如咪撚踢啦屌

假撚到

嬲撚到我 訓教算

都唔明點解可以90分鐘1球都冇

又針300

原來今日天台都幾涼

想知場入面d觀眾點捱咁耐

半3全6

針3000啊

cls 0.1 水細波

好快架咋
唔痛架

都冇得唔算 冇仇報

今日無仇報

又整場00撚賭仔

馬會識玩

+3

客隊絕殺啦

針一口

入佢呀！！！

屌

00不如唔好踢

0比0學人踢波

差d半格都無埋

俄d視野又廢傳波又廢

又0-0

又要入錢

仲假撚過日假

細波CASHED

垃撚圾

澳假日假美乜9都大，俄假乜9都細

唔入波把撚

聽日就會講
重假過琴晚場俄假

以後必買細

浪費左人生既2個鐘睇場西波

入1粒洗死咩

主+1 頂實

完...

完場0:0

0比0不如不好踢啦 兩隊人係到跑長跑

ifc附近返工 夠近

CASHED

俄假blacklist

仆街垃圾波

角細係咪gel得

下世投胎做俄佬總統 殺撚晒d球員 屌你老母 連輸第十一場 你老母

訓 聽日再戰

陸軍作客斬升班「馬」

軍情

俄羅斯國腳鋒將簡奴尼哥夫是森馬拉及耶哥夫里夫是僅有的大牌增兵，雖然他們亦簽入了具備頂級聯賽經驗的普魯耶托夫。

莫斯科中央陸軍經歷了整條正選3人防線，即伊拿舒域治，以及阿歷斯與華斯利比里蘇斯基孖生兄弟一起退休，而華尼保、尼曹、佐治米蘭洛夫與阿密特穆沙亦全部離去。賀杜亞麥拿臣與洛迪高比卡奧投入後防，與外借期完結的尼基達查洛夫及艾朗森姆一樣。艾克美度夫以免轉會費加盟。

森馬拉
停賽：／
上陣成疑：加治比高夫（傷患不詳）
受傷/缺陣：／

莫斯科中央陸軍
停賽：／
上陣成疑：／
受傷/缺陣：古查耶夫（十字韌帶）、域陀華辛（十字韌帶）

重心推介
客勝
森馬拉也許上季可以82分橫掃次級聯賽突圍，比高1位的榜首FC奧倫堡少2分，主場19戰亦只失7球，但他們差不多完全沒有替軍容升級。得球主要泉源哥利蘭高如今35歲，而全隊在那19場主場比賽仍僅入32球，以一支具有支配力的隊伍而言，屬相當平庸的總數。

相比去季在爭標路上，全程追逼莫斯科火車頭的那隊莫斯科中央陸軍，他們是面目全非。富經驗的骨幹幾乎全去，但冒起的新秀已開始融入這支全屆在征途上僅輸2次的隊伍。別無他隊客場輸波更少。
莫斯科中央陸軍參與了週五的俄羅斯超級盃，跟莫斯科火車頭對壘，加時後以1比0取勝，所以可能疲倦，但我仍預期他們會讓新升班的森馬拉上一課，高效地取勝。

其他心水
第一隊入球：莫斯科中央陸軍
即使森馬拉上季防守頑強，但主客合計23個失球中，仍有11球是在上半場。上季僅得2隊的作客頭半段失球，比莫斯科中央陸軍更少。預期中央陸軍在早段封殺森馬拉並打開紀錄。

對賽

莫斯科中央陸軍在近19次正式賽事交鋒贏17次，1和1負。

7月30日紀錄:
8場 1中 7炒車

7月31日紀錄:
哈馬比 no goal
哈 3rd goal
漏左Polo對家3串1

8月1日紀錄:
俄假主勝
俄假大波

完了

垃圾俄佬

屌你老母 係邊撚到搵班臨時演員黎踢
冇腳法 冇組織 冇鬥志 冇戰術 十腳有八腳都甩 聯賽都咁 點賭啊

垃圾

又豬半

9號咁遲先換 咁撚廢

聽日日假長跟polo對家了

聽日入100算
入500又針哂入100又針哂
我入少d唔好！

大波 客w 兩條飛第一關都過唔到

俄超真係垃圾到不堪
班球迷仲可以入場睇足90分鐘妹下妹下都未衝落場打柒班球員個下好野

細波細角
俄佬

唔入最好

100算啦

世界盃又妹到12碼

禁藥過撚曬期？

仲有人中莫斯科伏

希望聽朝國冠正常d

俄超大波

有冇人想知點解開下盤。。。

巴打做咩買主勝咁進取唔買盤

買下盤贏得半格

點睇唔係

因為你買左上盤

。。。下盤呀我買

因為和波會開下盤

主勝高倍同分注跟fs巴

我10點已經出咗下盤你哋冇人信。。。

馬會又結算，即係叫人唔好買巴塞場波

11個人 得返個龍係舊人

我無睇過陣
一個都唔識

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1519)

我真係10點出

fs巴出左俄假大波
無追post

狼來了

我都有買左下盤

聽佢地講係

嬲

狗會又羊

我都買左

訓覺
今日任務完成！

垃圾波都買

利申買左上盤

聽日日假再努力啦巴打

好彩訓左 睇左五分鐘已去左訓

大家晚安

1519 #674
邊有包贏

咪係

唔all in無問題

咁我又無諗過一定會贏既 一定贏既世界無窮人啦 All in對個心真係唔好 輸左好易怪人 贏又要嚇餐死 所以100蚊有乜所謂 都係果句 玩下姐 真係搏一搏

講到自己好醒咁 無眼睇

一蚊不買俄假

Fs巴都係負緊數
馬會

追細

真 甚麼都細 不買盤

角細全細半細

真

沙特阿拉伯 5:0

無人講野了

冇留意網上投注暫停

諗住登入 馬會有冇咁戇鳩停到10 點呀

陸軍班撚人唔識入波 瞓唔着

屌 想買6半個場

先針兩注

要等到十點

無波都仲係到

好過係ifc

剩係買左俄佬盤同熱狗大波波 咩都無得補 想4

屌你老母陸軍

成班俄佬都唔撚玩 踢到屎咁仲學人踢球

6軍真係笑話嚟
不過臨尾決定跟大蛇要大波 就算針都冇得怨

柒

一粒都無啊 垃圾波 嗌都費鬼時

我d水都頂唔住班廢撚俄仔

算啦 唔係你燈 係班撚屌真係廢

其實本來唔係反水 係唔知點解轉咗睇法就易開對家
我後15場都已經買返自己對家
黎緊會出返正水

等你

而家只求保本了

未買比卡超 但10點開應該買唔切了

冇架啦得番疤走地 再嚟就澳假

臭狗會 玩日假算

追番po連高蛇條角大都收皮
細角冇波 夾埋廿鳩幾次射門得5次射正

算啦 都唔撚係踢球既班撚屌

俄超第一輪下盤全開

又中
見到鋁蛇有出下盤水不過鬼掩眼買錯咗上盤

大注熱刺會唔會GG

會唔會都無得補飛了

又大注針了 俄假 要係走地追

唔派彩哪有本追 狗會

1個單頭 3場過關10蚊 第一場就針

關已斷 靠其他單注

餓左成日各位果然準時等開波

準備

昆卡FG中

昆卡快到

第一次禁區就有pk

有無人跟左

國體會入兩粒俾我執返陸軍條屍

屌 南球盃正常咁撚多 咁快有波入

以為智障俄超咩

屌 陸軍踢90分鐘一粒都冇

唉屌唔好提 90分鐘一粒都無

2.5s訓先
三串一頭關

我都針左

好彩剩係買左盤 無買角大波大

全部飛串左陸軍 冇得補飛

快d入多球 2.5s即刻去訓

一定有
訓啦

入左我先訓

昆卡 (客)咁快1：1
仲估係細 [2.5 球]

國體會

大波隊黎

中左派5個100 十抽五

仆街鳥

留名

ME

屌 狗會尋日晏晝到夜晚冇波踢又唔撚update 想睇返買左咩都睇唔到

支持昆卡力頂細波 等巴打派錢

中了一人100不抽了

真係好撚on9 個垃圾網都要update
飛又補唔到 走場又冇得玩

如果中左派埋你

十點巴塞即場又買唔到讓球半場大細 狗會正一on撚9

望佢早幾分鐘開番都好

Im

狗會

如果完宜場1:1就訓先
另外兩場都中 起身派

一起身見到俄狗0-0
防衛者輸1 想喊

多謝巴打
祝贏錢

留

今天是日職的大日子
急不及待要好好的玩了

留名
祝贏大錢

是真的嗎

急不及待要好好call的齊去ifc

昆卡

polo頭關中左

訓得 入波？停盤

佢三斷一是常識

12碼玩完

防衛者比人緊住打

禁

訓得

巴打

Today japan big ball ball

咁就失多粒啦

不如反cup？

完全撳屌…追和都冇乜機

含撚6軍

你買左咩？

昆卡大波收錢

贏多d
我過2日返黎

主隊頂撚住啊頭關

我眼花？

出大事

熱身賽 和波是常識吧

下盤

唔記得自己買左啲咩 馬會又要10點先入到

場場都屌下先

我未見過 低水平半一野回到高水平手

初選ac米蘭 最後買咗熱狗 希望冇事

仆街 買撚左未來熱

Cfu回歸 等carry了

屌 唔怪得 買左熱 仆街了

防衛者點

比人禁屌 輸緊1粒

0防禦

咪話過買防衛者
一係輸半一係輸哂

出邊 皇馬落到平手盤

但係我買左半一盤

傻仔

快追和

成隊嘢真係好廢

個名改錯左

垃圾俄超 又要入錢

落成點都買唔到架啦
馬會熄燈到10點

好彩睇完火車頭之後
尋晚見到俄超嬲嬲地無買到

客隊近況咁好仲要連落2盤去平手低水
輸1粒定2粒既問題

客勝又無 角大又無 大波又無 針了

昆卡果就邊係就入多幾粒 12m逼害巴打細波冇得派

星爺同至穢恥頭關中左

足球過關 6x7
星期二 2
國家體育會(主) 對 防衛者(客)
入球大細
細 [2.5] @1.68
星期二 3
威斯特曼(主) 對 昆卡(客)
入球大細
大 [2.5] @1.75
星期二 5
CF 阿美利加(主) 對 華拿古斯(客)
入球大細
大 [2.5] @1.92
星期二 6
熱刺(主) 對 AC米蘭(客)
入球大細
大 [2.5/3] @1.77
星期二 8
巴塞隆拿(主) 對 羅馬(客)
入球大細
大 [3/3.5] @1.93
星期二 7
聖達菲(主) 對 蘭普拉青年(客)
入球大細
細 [2.5] @1.63
0
0

防衞者可唔可以試下追和

輸多粒可能機會大d

少買俄超為妙

再買俄超斬手指

買左熱既 可以講88先

見可能有伏 skip左

早水輸半4串1

Gun

垃圾獌生性啦好嗎

笑笑笑

熱

針左要停賭了

90分鐘0 0 咪比我再見到莫斯科3隻字

死拿狗
準備好睇我曼表演未

曼開波！

垃圾防衛者

cup佢

垃圾球隊

升班馬都打唔贏 降班踢啦仆街

威斯

屌打鍠啦準備

買莫斯科係咩心態

昆卡買細波係咩心態

我既心態

買熱果d我代馬會多謝大家

買左熱同皇 可以收收皮先

勸左都有人買

熱做咩

回到上太空

你無勸我！！

買咗咩

咩都細 點玩

點會勸狗

出左陣容

防衛者

熱狗出2隊

手持2手比卡超
比卡同俄佬 半全場收左皮

熱狗

以後不買俄佬

買馬會毒水對家

又要針多注熱狗

狗會狗到無得睇尾盤同陣

所以無勸你

昆卡又 2:2

威斯3:2未
兩場都2:2咁好咩

皇馬又係回到癲

睇完世界杯都知俄國佬幾鐘意打假波

無得睇尾盤 只買了大波 希望中

仆街狗會 一早買定=輸死哂

第一球：曼聯

美利加567

感情注

狗會系統升級無好野

威斯主勝針 祝你輸撚埋佢

重有$50 一陣買走地大球算

防衛者控球率得三分一 等等輸多一球就仆街

仲有得玩

我中主盤

踩我唔死 踩我唔死

屌
無尾盤睇真係輸死
好彩淨係買左俄假

理智同感情都有

派？

我中走盤啦（半個）

俄假也輸了

曼聯都唔買

皇馬真係賤種黎 波又入唔到係度猜猜猜

堆波屌完無得買 訓多陣等疤算

其實馬會比大家回緊血
有冇訓多左

半大又針 唔入比人入

過關嚟

過哂未咁

兩邊都唔玩

買左熱狗果d 我代馬會多謝大家的心意

半大熱狗開到呢場都開唔到

熱狗個陣

差三關

半大又死全大都要死 垃圾

防衛者898

垃圾！

買左熱狗羊 無即場 針了

1:0

山狗好波

曼聯！

獌識入波

防衛者班撚樣狗黎
下下反擊唔係拖時間就鳩傳

請問係咪買唔到波

抵啦皇馬

蝗螞 繼續猜丫

10點可以買番

再針

十點後呀，出返去做陣野先啦

49000

靠單邊刷入球了

好在無買蝗

感謝
好在巴塞有即場 可以買

都講左今日要入錢

分叉的感情注
會使你下注曼聯

快手2 0 開個半大先

好在狗會買唔到 , 本身想買皇馬

12點排隊入錢先

全場比人按屌收得番半注算唔錯啦

拿狗出聲啦！

無買 幫你嗌下

蝗淨係識妹波 入波要靠獌

搞錯呀狗會 想買熱刺盤呀大佬

567未

打死皇狗

好事黎

我曼

度緊今日波呀咪吠啦

唔使入錢啊 幾好

睇完尾盤覺得有伏
唔買可能仲好

蝗+熱收皮了

gchi

威斯主 皇 熱 阿美大波
應該開晒對家
又豬500

完美反向盤wo allin都仲得

笑鳩我曼個陣又唔見你過度波

我迫害緊蝗

得巴 條串燒係咪中曬

唔通今日最正氣既係疤

講笑 國冠盃都allin咩

獌點輸？點睇都無得輸

今場輸之後幾場買哂佢對家

國冠正氣極有限

2:0

買皇馬既咩心態

半大cashed

抵啦皇狗

Goalllllllllll

說個笑話

皇馬

劇本2:2 ready

半大第一關cased

隊波季前不嬲廢,10幾年皇馬fans表示唔買曼都on9

半大

49000又入

獌全面進場

全能到仆街

戈摩佬呢場唔輸得 但係估唔到賤種蝗廢到咁

我曼！！

幫手嗌熱狗大波

皇馬有無廢到咁

講個笑話：皇馬

皇馬b隊黎

阿美尼加 奇蹟半大ok?

成功迫害蝗

仲有幾場可以買佢對家

半大點輸

半一盤

到曼狗反底

買左獌 無買熱
幫手叫大波

賤種

d 盤估錯唒

熱刺開埋半大啊喂

3隊國冠都半大全大啦

49000咁都贏唔到既話 死左佢算

皇針
567

互叫

輸半
輸半
未知
未知

連針3場

狗會系統升級 下次見到真係避

又收錢

得巴利同賓周馬係平時正選 但個2個點會有心同你踢呢d波

馬會唔敢開返盤？

曼聯！！
跟住我一齊叫！
曼聯！！魚拉突！

半大全大nba

之後兩關係咩

本都收唔返啦屌你
係咪串尻我！

狗會狗盤系統升級

曼熱

想g 1.6 倍買皇馬既人有咩感想

4場輸半 goal

贏緊2:0既係邊隊？
曼聯！啪啪啪！

無尾盤唔買。。。

獌救全家

“皇馬實贏喎"

獌狗都好買，留名下半被人cup

好能嘔心呀得狗
贏得個一場半場就係到打j

預左

你估歐聯咁有心咩

問問問問問 有咩意思 問完會贏多啲？

成幾個月無叫過
贏得半場都唔叫下我會屈死

30分鐘半場休息

100%既波(對家)

威斯輸撚埋 好波

阿美利加比多粒一世球迷

cf 大波， 熱狗大波

皇馬針死我

征服者7:0

阿美利加 熱狗

繼續入波唔該！

Ac對住b隊都仲未入波

熱狗又真係按著打 做乜尾盤會回到咁

G chi

國冠有冇開過上盤

是日笑話 鍠讓半一

前幾日psg 主力未番成日開

防衞者垃圾到

之後兩開贏哂都回唔到本吖！！！

買皇馬果d係咪腸隊名買架？

熱狗半大已死

征服者8:0

屌你老味 琴晚收工睇撚中獌狗2.0幾倍下半一下盤唔撚柒買走去買頭場大同主勝

講經咩

濕尻盃冇即場真係難買

琴晚明明見熱狗讓人， 依家變受讓

熱狗肯入未

無c朗 拉莫斯無人頂波

Ac準備入波

半場打後就會比人杯嫁啦

唔頂啦 用腳

傳又廢

馬會：撚死你班賭仔

等收錢。。。

2:1

青年fg未

鍾聲響起反cup 的訊號

本澤馬

無人屌波

應該針晒

反擊戰

搵人開

.